====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aux termes de l ’ art . 10 du décret-loi du 25 Juillet sur la région parisienne " tous les propriétaires de parcelles comprises dans la zone d ’ influence d ’ une opération ou dans une section de cette zone seront réunis en association syndicale . . . " et l ’ art .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

